其實點解唔搵D野整爆軚，等佢哋要落車跑

其實點解唔搵D野整爆軚，㩒釘可以嗎？

曱甴平

習甴平

甴近平

甲甴平

防彈胎實胎黎

曱近甴

噢咁我可收皮了

路面測試？